話說昨晚我出左老蘭飲野..

飲太多湯左落格離對情侶到

關我撚事

屌你老母 關我撚事咩